# Here are bash aliases I use that relate to this template.
# The main ones are:
# deploy: cap deploy
# gcam: all all changes to git with message
# gcamp: all all changes to git with message, push
# gcampd: add all changes to git, commit, push, deploy
# Note: After gcam/gcamp/gcampd, include a quoted comment after the alias. For example:
# 			gcampd 'added alises.txt, which lists my rails/git bash aliases'
# scaffold: shortcut for ./script/generate haml_scaffold, and a great tool for quickly stubbing out an app with haml views

# Ruby on Rails controls
alias run='./script/server'
alias r='./script/server'
alias runp='./script/server -eproduction'
alias console='./script/console'
alias c='./script/console'
alias gen='./script/generate'
alias dj='./script/delayed_job'
alias djwork='rake jobs:work'
alias scaffold='./script/generate haml_scaffold'
alias project='rails -m ~/Code/Rails/templates/master.rb -d mysql'
alias resetdb='rake db:drop;rake db:create;rake db:migrate'
alias mig='rake db:migrate'
alias gem='sudo gem'
alias deploy='cap deploy'
alias destroy='cap deploy:destroy'
alias destroy!='cap deploy:destroy;cap git:destroy'


# Git aliases
alias gst='git status'
alias gl='git pull'
alias gp='git push'
alias gd='git diff | mate'
alias gco='git checkout'
alias gb='git branch'
alias gba='git branch -a'
alias gitk='gitk --all &'
alias gc='git commit -v'
alias gca='git commit -v -a'
alias gcam='git add .;git commit -am'
function gcamp() { gcam "$*";gp; }
function gcampd() { gcam "$*";gp;deploy; }